有冇人部xsmax間中死app/重啟

未 不過跌壞左 諗緊換邊部機

iPhone 12 Pro Max

11都係咁
諗住隔代換機真係好辛苦

都仲係好新 但成日hang app

有無kill app熄機再開，我每星期都會咁做，so far依家用落仲好順無突然